科大宣布星期二繼續停課

Dear students, faculty and staff,

In view of the escalating tension and unrest in different parts of Hong Kong and the transport disruption, classes and official activities will be cancelled on Tuesday, November 12 2019. Staff except with special duties are not required to return to campus to work. Please check with your supervisors if you have any questions.

All University offices, Library and indoor sports facilities will be closed. Outdoor sports facilities including the tennis courts, seafront outdoor basketball court and the mini soccer pitch will remain open. As for the retail outlets and on-campus catering services, Campus Services Office (CSO) will keep you posted on their opening hours via email.

Many of our members have expressed concerns on the personal safety after the vandalism on campus last Friday, which may involve non-HKUST members. In order to enhance tighter security and allay the safety concerns, the University will implement access control in all the entrance gates on campus immediately. Only HKUST members and authorised persons are allowed to enter the campus. Members of the HKUST community are required to bring your relevant identity card for checking before entering campus. We will also deploy more security measures in different parts on campus including staff quarters and student hostels.

We will continue to monitor and assess situation daily; and issue updates in due course.

All of us are advised to adopt a safety first approach.

Sincerely,

Lionel NI, Provost
Mark HODGSON, Vice-President for Administration and Business

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：❗️Rep. McGovern再次tag咗McConnell，催促搬法案上Senate❗️

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

[推]科大應該立即豎起周同學雕像

仲講？沽港元買美元啦！